點解見親永年士多都有人排隊?

好好食?我一次都未食過!

我三十年食過一次
好一般

食開屎

食過 一啲都唔好食 直頭有啲難食

難食

食過一次，垃圾

一般

藍店黎 不過唔好食

唔好理藍住
個辣湯底 豬腸 雞翼好食到癲
食左你就知

比狗食

以前就好食
轉左手比佢個仔做就難食到仆街

一定未至於難食到仆街
最多無舊時咁正
見到樓上堆留言以為入左媒氣公司股東圍爐po
唱衰佢想少d人排

又貴又難食

幾樣野,
首先唔係藍店咪屈,
其次口味唔會人人夾, 係咪好食有D主觀但肯定唔算難食, 我覺OK以上,
最後, 頹面計真係貴, 排隊唔會食

唔至於要排隊囉
元朗大把好食既車仔麵屌打永年啦
就係隔離街既篤篤車都跑羸永年幾條街啦

食隔離勤記豬扒肉燥飯仲正

合興先正

難食+貴+要排隊=垃圾
食完仲要唔飽搵其他野食
心目中食過最垃圾既車仔麵 沒有之一
其他可能嘛嘛地但起碼價錢唔會覺得過份
單論食物都係數一數二難食
上面話ok以上/好食果d平時應該餐餐食開屎同黑暗料理先講得出

個人口味
鍾意偏甜會鍾意
餸好細粒

十年前還可以 依家不了

個辣汁正啊

仲有豬腸諗起都想食

今日尖沙嘴排到出舖頭門口

係呀,日日放LUNCH都勁多人食
之前霸嗎都有人排,依家人影都唔見隻